其實啲水瓶仔係咪只喜歡flirt人既感覺

究竟係乜撚野情況下兩條友互flirt完一輪之後佢就會話

咩星座都係啦

同你一齊會影衰自己

咁做乜又要同人行到flirt依步啊

全中

係..... 人人都鍾意flirt既, 咁做乜flirt完又要一腳踢過嚟

係你鍾意佢多過佢鍾意你嘅時候

唔係 我金牛座只係想屌人

我屌你老母 flirt完唔要都有啊😕😕

關星座撚事呀

因為佢都會用返星座嚟大我囉

你大返佢囉
其實個個都鍾意flirt人㗎啦

我諗應該係